Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 354 DC又DELAY

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

Lm

lm

其實玩ht要做二等公民巴打作品
個呀婆好撚煩 可唔可以整過第張

搖到頭甩

上個po隻connor又好似幾正咁喎

黑警還眼

無上半日又一個post

有啲性趣 唔知有冇埋markus同kara

Hb1.0 7500無人要

垃圾猴活垃圾ca

原本展覽個盾係啱嘅
點知出貨轉咗個錯嘅
玩鳩我哋
ps. 睇返個裂紋係唔同

個頭我覺得一般般，但套衫真係好靚

想將iron spider個頭d電拿返出黎個陣，發覺好實，有冇巴打教下路點可以抆返d電池出黎

出力

紅黑愈睇愈靚

紅黑ht係咪唔諗住更新張圖

猴活正仆街

候活：反正全世界都知隱藏配件係乜
又可以慳返

更新左85 1.0個s手形先

咁快越睇越靚？

頭真係一般

真係無中sad!?

腳都有好多

有冇SAD自已都睇唔到？

係咪摸落去 平就無事？

哇 D QC咁既

猴活：尼啲係戰損

唔該師兄 😭 安心少少 不過都係無心情撚 起碼知唔洗去換先

認真 放出去算啦
講左比你聽又唔信 又一直叫春

真係睇到嘔血 搵張官圖/開箱片黎對都懶
仲要唔止一個人係咁 奇撚怪怪

有乜好嘈擔心嘅咪拎返上去囉

隻50派到5月2號未

琴日pose撚埋比佢睇
佢都話sad 又唔開心乜7
放返出去會開心d

你個名真係好撚襯你

我次次開箱都會睇住網上既開箱片來對d 戰損/疑似sad位
放得上來問，自己睇開箱片都對完啦

咁多驗屍官

我上次拎隻FFH真sad上去換都比20樓 staff話display出黎果隻同埋換左返黎都係咁

如果佢拎隻50上去同佢地講因為咁要換我驚佢會好似丁蟹D仔咁比人20樓掟落黎

我個時都係睇人開箱黎對

我自問都幾完美主義， 真係會禁停條片逐個位對

太陽巴收左隻HOMEMADE未

Homemade又關我事咩我only L文喎

唔係你
叫你毒J

你係陽光 唔係太陽

又自膠咗柒咗潛水先

吓

想訂 有冇意見比下

衡量完自己荷包 決定放棄

weak.

3500 homemade咁難得都放棄

35

嘩...花成咁

佬味隊長

有性趣 出貨買現貨

邊度有

我都想買

你買套巨腸衫再送你比佢

molamola

我次日5點前都想換，等唔切好難頂。

Qs001好正呀 咁多年前既玩具 到而家都完全唔失禮

我見過人係街著呢件tee，柒到仆街
我諗彭于晏先著得掂

又笑9人

白兵好高質

想入你女仔fd

入入乜

有冇markus

我入係最新嗰隻

我鍾情ep4嗰隻

冇，想佢出kara多d

Markus/connor果邊個警長都ok兩個都好型

屌第一次玩玩死左kara
好撚失敗

Connor本人第一次玩都玩死左kara

個set高低白兵？

跟住同條女講 ： i can do this all day

郵輪我無死 我係喺坐大飛都死
kara好似好易死咁

出呢隻 必買

我坐大飛alice死左

而家仲有得訂 見佢450 幾抵玩

Cosbb 得啦

我同你一樣坐大飛死左alice記錯左死kara
坐大飛有4個options 3個都係死黑鬼

係，舊時有心機好多

仲要原價只係2000尾
望返隻1:4蜘蛛 3000尾
又少件

佢大學讀咩系？我細路想入佢個系

係呀

佢實在太靚

85戰損賤到賣$1100

鐘意3.0個隻多d

nursing

我有咩要找

上網叫人買 25000臺幤

Nursing女女咁正
利申同系

入佢個

Hot toys唔出真係走寶 賺少一大筆

聽講班女女實習d廢佬會扯

160幾抵屌

ht 溝女咁癲 好有興趣密切留意事態發展

圖

Strong hold唔放住

[member][諗諗下 毒丁巴會唔會係溝仔上次追住共亨巴條撚/member]

想收納米服 +1

一定係cw ca

我深信大家都可以

我覺得我有少少生命受到威脅

mk 50 rerun
5月2號12點35單仲未派

蝕400放仲唔

條友做乜鳩

P圖定膠?如果真死左人啦

有排啦
利申 5月2單

會唔會有啲貴

啲啲囉

sorry for 480p

Ching我呢隻係ep4嗰隻新版嚟

我睇下撳唔撳到d23先冇就比十周年佢

見到後面盞燈以為係新版

Cap圖睇下 即刻un晒佢

唔怪得三角肌咁高

女仔中意美隊係貪佢靚仔，你揀2隻都冇頭雕 梗係揀有頭雕架啦

其實換ttm20之後三角肌唔高
係我攝咗野整高佢

之後佢望住個頭雕 心諗：乜水？

咁邊隻好未入過巨腸 唔知邊隻有真人頭雕 求指敎

墊完之後真係屌打eg ca

On9 出多隻賣現貨都唔派貨

IW CA

Cw/iw

內戰唔係有咩

照喚
captain homelander圖

仆街！

仲未諗掂要唔要Stan Lee

有冇攞咗貨撚緊實物嘅巴打比下意見

其實有冇諗過佢鐘意巨腸
但唔一定鐘意玩具

佢係咪應承有CA會肯俾你屌？

因為我見到佢都有買巨腸cosbaby 1/6可能太貴佢唔捨得買

呢啲後話啦

你肯定人地嗒你糖？
我驚你買完點知人地對你無feel

唔係掛個價咁吸引 我好想要

究竟係咪仔黎 ?
利申 非基

咁我覺得送野都冇可能送二手

又想屈我係gay佬

好似deadpool1咁 帶住個面具

陣間洗咗二千幾蚊手都冇得掂下

都貴啊

識野 內戰戰損 唔貴唔買

第一次見人買hot toys figure黎溝女

最慘係送左比條女 跟住條女送左比第條仔 之後一齊埋

唔好再講啦

唔知遲啲會唔會有巴打開post: 有條女想溝我所以送左隻Hot Toys美隊比我

做女真好 撚下條仔就有免費CA玩

轉個頭放一手美隊 朋友送既回血

巴打有冇諗過佢鐘唔鐘意你唔關你有冇買CA俾佢事

咁我都算同佢由細識到大佢係啲咩人我都清楚嘅

未見過人溝女送玩具

Friend zone左啦

咁就合理晒

依排興退坑

有冇人幫我含撚我送俾佢

買啦 唔岩咪放番出去

排1

溝女有feel嘅唔駛買都溝到啦

ching講野唔好咁到肉

我補錢含!

感情台

我都想用ht溝到女

你可以用46溝我

條女送畀我
但我真係未聽過送畀條女

由細識到大 有啲難搞喎

送邊隻比你

taobao有1/6 兵人 假鳩
買呢個畀條女仲好啦

佛系囡囡送HT順便溝我

我知佢一直都冇仔大家屋企人都熟 老豆老母會約飲茶果一種

當你哥哥炸

groot
原因係得意
我心諗我係鍾意隊長㗎喎...

如果由細識到大 咁更加唔洗送貴野啦
cosbaby都夠做

agger 人哋想買cosbaby
就買啦
佢分分鐘唔識欣賞1/6

都好啊 有女送ht比你女都冇啊！

試下先對住佢好冇自信

始終買1/6太貴 我驚送完比人人地會覺得有負擔
而且不如慳番啲錢同佢玩好過 兩條友去轉台灣都重得
再唔係留番啲錢 等佢拒絕個陣去散心

試下先啦 唔好咁緊張

衣家放走baby groot都夠入平價隊長

傾下計 啱feel就得㗎喇

Av3隊長 又型又抵

我有隻mk100

好撚正呀
不過你幾多錢收?

值唔值？

巴打又係你

我係有單諗緊要定放

話說你訂左隻副廠Stan Lee未

我中意副廠果隻多d

訂左拉

副廠肥雷有無訂
1516緊

呢隻版都未有得睇，點訂得落

幾時有貨？ total幾錢？

有呀

100訂，全隻900
828-9月5派

Wm mk 4 29號單+250換可取 換唔換好

呢隻派完我都仲未有得拎太空Stan Lee

到時再決定放唔放
但我就覺得太空人無乜配件
wootoys就無授權

唔好用假ac 換啦

其實1/6 figure d license只可以賣俾一間公司？

實物ok？ 會唔會好膠

放太空Stan Lee=免費玩

仲有其他單未追

有CA = feel+5分

唔可以撞內容應該 千值鍊做漫畫上色

D大陸廠係咪有錢都買唔到license？

HT都大陸廠

有chris evans一半=贏咗

自組勇武，好型

應該制造同廠分兩樣睇既 廠就係大陸
但主理公司要夠錢先買到license

咩廠出

我估要買xmen個d應該都得 依家未講比hottoys未 可能有機

遲d入左mcu咪又係比hottoys整

不過錢黎計應該都係hottoys
仲有得去開展個d 副廠只係得個望字

其實license 既野
應該睇點開
你出價夠高
獨佔 咪無人同你爭
但如果你覺得自己龍頭大佬
人地出貨無你咁高質
又唔洗咁大貪既
然後就有廠出黎開個低價市場

雖然hottoys出得高質
但每年加價越來越進取
細節又唔考慮改，同nba2K一樣獨大

其實你玩副廠
會唔會有種感覺玩翻版野?
但副廠的確經濟實惠

fifa咪又係咁

又唔會既 有d正廠出唔到既衫
入副廠無問題呀

所以話無左競爭市場
我地班玩家真係受苦

朱千雪咩

最近開始留意副廠
出貨又快啲又平啲

我有ht 50頭同homecoming tom頭想入晒兩套

到fifa20都係未全真人

nba2k20 由18.19 20
全部都係換湯不換藥,夠膽死三年畫質一樣

唔差 頭雕都高質
衫又肯改進 做唔到會同你講做唔到
用plan b 依d有誠意

ht又唔出西裝 納米服tony呢d 焗人玩副廠

ht出一定標好貴
1280一隻原子服

真 岩岩玩完demo 可以pass

最緊要係如果出貨唔滿意
金都係100蚊,可以唔攞

係 依個真係幾好
不過無license 就無人識
好現實

諗住買 想玩下my career 好耐冇玩2k

點解呀 仲諗住組下隊

mycareer啲濕鳩劇情真係

我比較想買cod多啲
不過你有咩想玩我都可以陪你玩ge
apex個幾月無玩 岩先玩左一場 果斷放棄

約咗班朋友一齊上
但玩左demo我唔想去買

我最怕自己越來越多,到時又放番出去

又唔係話好差 但好似鳩鳩地咁

有license值錢 無license就無得炒

放唔返

炒唔炒 唔係問題
香港地方細,每年都要清幾隻走
副廠玩具無人識

每年開頭一定係打公園
之後轉戰myteam
19洗左幾千蚊係myteam...

2k我點都會玩
最多陪你玩返cod

我都係打mypark算
雖然delay得好勁

今年我玩pg

19玩咩定位
我 籃板好手大前鋒

今年好似自由多左同埋複雜左好多
所以睇定啲先

我好似咩創造空間得分sg

我個籃板好手廢到pk

我只會入紫金今年個陣冇乜位可以揀

全新黃6咩價

永遠都係sg 1米98 playmaker

3200-3400

唔好意思我知好多人問過
如果只係某件配件有sad係咪拎配件上去就得

Wm mk4 枝炮開出來就裝少個零件
而家放唔到上背

全部拎上去啦

2k20成個myplayer builder唔同哂喎

竟然依依到

Eleven

主要係嬲畫質
但聽聞今年自由好多

好正貴？

我都想知幾錢收到?

因為skill tree？

700蚊有找

Two way slasher SF

哇屌好想狗衝

畫質一早樽頸啦
最重要係mypark 今年變化會好大

我19玩鎖板

正喎

我都玩過slasher 但射波太廢所以最後都係玩翻playmaker

Peter Parker here to pick up a passport please

cod beta出左 你睇下岩唔岩玩先
因為我玩開所以習慣

我都覺得射唔到波好炆

你carry就可以了

不過都係諗住all Star difficultly
攞次champ先轉角色

你地係咪玩ps4
我好鐘意玩大隻佬 而加隻post scoring athletic finisher好撚勁

有冇獵人

如果HT出
金獅 雷狼
一定買

你地玩hot toys玩到認為要過千先係正路
呢啲心態要改啦

PS4 Pro MonHunt版

鏟籃永遠過唔到人 又冇得顏樽 所以直接揀射波算

唔係丫
你加到咁上下快
好多時1v1都可以壓住剷
睇空位入樽 或 者any1 lay up

快攻 好多時一下cross over
之後顏後面企底果件
都幾爽

再唔係就call screen

咁樣就冇得轉身射個三家姐
我果個間唔中可以拆下屋又射得 都玩得幾爽

有冇得射到咖哩仔咁

nba2k21 出到一半先會熄

用咗幾錢

我都係咁諗
但係太多野會放唔番出去

有無人停左電

型撚到

黎啦組個HT 2k團

一秒

一路屌打對面
一路屌侯活

九龍西有

有 始終質素水平同hottoys有分別

每年我都係咁講
點知最後每年都買

副廠最大問題係
大佬你個盒係寫其他人名
肥仔雷神竟然叫肥維京人

我對上一隻係2k16
2k19都係最近PSN減價先買

真

無位放咁多隻

閃左一下，有一部分街燈熄哂

其實有冇試過hottoys想買但俾第二間廠買左搞到出唔到？

玩mypark就要每年買 如果唔係就冇對手

定其實hottoys想要d公司一定會俾佢？

岩岩update完監控software
要reboot server

高價搶
個高價就轉落消費者到

想俾人告咩

對我黎講
2k=offline solo RPG

咁講真打season黎黎去去對黎對去都係個十幾廿隊

改其他名都好D呀
肥啊斯加德人

最屈個幾隊

版權魔人唔講得笑

出盒可以出名 但網上開訂唔寫得

水戰個套有冇版睇？

有副廠肯出下已經算好

個pose好靚 還原cw最尾Tony被打到仆街個頹樣

睇黎巴打鐘意到廠多過hottoys

未 但訂比左10蚊

副廠勝在快 有得撚下

歐洲都有呢啲野玩就好

諗緊淨body可唔可以放副廠john wick 頭

我一直都係玩ht
但成日都覺得等咁鬼耐
又要食炒，所以最近先留意副廠

d23 phrase5
開始了

個身體比例完美到

我見tom Holland頭幾萬用

1/6義士 好似就快會出
但我估都要成千蚊

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

唔知今年仲會唔會有自製波衫
18好正，可以買人地嘅設計

d23 marvel唔係得尋日果場發佈會？

你哋有冇人覺得用LBJ
鏟唔入?

副廠就係贏呢啲

好型棍

認真隻Stan Lee佢叫咩

10蚊訂？ 做乜鳩

咁嘅名都唔錯

個表演會咪演繹緊最尾個幕掛左？

ht玩唔到二手野就麻煩..

以後交收可以約去廁所

普通西裝款先貼近現實
Ht西裝款太貴我收唔起
太空款幾靚下,但係無野玩

唔洗再補KFC

平一半仲想點

補一槍or一口

個盒好有feel

訂左未

檸檬茶都唔洗

無撚過可接受既 玩過就不了

等睇互補

JJ : 莉亞公主是IX故事的中心!

好似之前jj講過
ep7 係han
ep8 係luke
ep9 係leia

張野好似卡通feel
btw皇帝啊

【黑豹2】2022 5/6上映

尻碌 發現呢隻
好樣衰

howard預備

頭雕

會唔會做第二隻環保隊長，黑豹3.0繼續用返2.0個淘寶頭

iron studios啲1/4好靚
但真係玩唔起

有冇清rerun 50對翼吸唔貼背

拍得好好睇睇唔該

永恆族

Eternals造型

啲派貨時間真係亂咁嚟
CA2.0寫2020 Q4-2021 Q1

姐係有機會會出

我訂咗

HT出得齊可能要幾年時間.....

邊度有得訂呀

想問下 有無淘X 1/6素體推薦

AT020

我睇到呢D真係唔知我要求低定係你地要求高
要完美我諗冇一間廠做到

13f

想睇攞上廿樓啲職員會點講

咁都叫sad
斷手果d叫。。。

MCU 我比較期待都係蜘蛛仔

戰損

希望今晚d23有消息

無了 得黑豹

紅黑蜘蛛俠件神秘配件
可唔可以唔好比無人機咁肉酸
不如你比盾同埋炸彈算啦

其實比多幾架舞人機已經好好

得一架。。。

等副廠拯救大家

一到零晨大家都變深宵驗屍官

越玩越多副廠嘢
狼人，狼女，肥雷，stan lee，牛油炮，N套便服同頭雕

驗眼post

Mark50Rerun仲有冇斷手情況？

係咪得我鐘意無人機我覺得同紅黑好襯 好有意義

個D咪叫 戰死版

用Spider Sense打爆埋無人機個一幕

淘寶評分
俾錢就有你信？

4500 46俾人秒左

吓邊到

有轉機

型撚到反而拎盾個幕太刻意 形造英雄feel

最後一隻mcu gg，侯活係咪準備出隻紅黑bd跟受傷頭雕+爛左嘅無人機+路牌同炸彈

又玻璃心

IW

有ht冇窮人

我有兩張單，到時派貨我就扣起一架無人機賣其餘既玩具

又話熱潮減退，睇過，有幾退

無人機係幾好 但係個size整到成個航拍機咁好冇feel

假

太細又零零丁丁得一部 ht自己展覽出黎個效果都麻麻 潛行GG配地台就好型

跟太貼

tom 講
"IT'S BEEN A CRAZY WEEK BUT I WANT TO LET YOU KNOW I LOVE YOU FROM THE BOTTOM OF MY HEART. I LOVE YOU 3000"

支持老迪鍊死罪大

半個鐘冇人推
我推

借fd隻wm嚟吹奏

仲有懲罰者版

手持mark 50 rerun 同wm mark 4單
每日都好想收到msg

自己搵廠整啦，乜9都話sad，香港就係太多呢d驗屍官，攪到成個玩具界無日安寧，日日都上20樓換換換，累到d真係中sad嘅巴打換唔到、愈換愈sad

CLS

咁都睇到真係驗屍

屌你用顯微鏡玩架你?

隨便負皮啦，我有嗰句講嗰句

我出$600

見到你咁問,真係覺得你玩得好辛苦,棄坑啦

每次睇到顯微鏡驗屍官都火滾

咁係好事，佢拎隻無sad(or顯微sad)上去。咁下次有真sad個d拎上去咪搵到隻無sad

希望係啦，但我發覺而家攞隻好sad嘅上去換，結果都係一樣，staff同我講，隻隻都差唔多，都有不同問題，無一隻係完美，即係sad換sad⋯⋯

你老母當年生你出黎果陣有冇全身幫你check 下有冇sad? 你老母當年check 完都冇將你退貨就知有d 野冇完美唔洗太執著啦

on9 咁都想換 stan lee
成手骨

黑豹2 唔知係咪打namor

明眼人都知係無人要嘅嘢
竟然攞黎換 ，好想屌佢

四寶攞去整維修洗唔洗比埋個盒佢？

忍佢？係我開佢波

佢加3千可以換 一定係打少個0

兩年後GG一定唔會係骨。

早晨

請問JL batman 派未
Batman forever batman & robin 開訂未？

佢普G難講

屌你老母啦！！烈火爺爺！！

你影得好柒！！放過大家對眼啦！！

普同DX 都唔會啦

真係化左灰都認得

屌呀

咁叫佢兩年後先換

而家當佢係草

未請教

用兩隻普版gg換47先
兩年後一定唔係骨

留名有人大你2張DX換

睇嚟閣下對影相好有研究，不妨講解下，我都好想聽下你意見喎

我大你3張85BD換46

留名睇相

嘻嘻

正

mk50 rerun係派到5月1

Kylo ren: I have the high ground

Kylo ren 變返好=the rise of skywalker

5月10號單，希望慢慢等
換咗呢一批貨先

咁撚樣衰...真係唔想睇佢..
做skywalker 後代起馬都搵個型仔做呀

我反而覺得選角好好
Kylo ren 當然係要 唔夠阿爺靚仔 又 唔夠阿爺咁有魅力 先可以合理 崇拜darthvader

比次機會人啦
人地都塞番個頭落面具

想問下85 仲有無得訂 近排返工無追 post

冇 截了

琴日跪低求eva先比埋最後一張單我

前幾日用張stanlee加猩紅gg換左真係

紅黑gg le?

問呢啲真係博屌

希望佢做番集好人

仲諗住今日放假出去排樓梯順便發夢

巴打你好 左邊

琴日sb無出 “鑑於現時排隊人數眾多，Secret Base 將提前於晚上截龍，不便之處，敬請原諒。”

又要食炒價

開咁耐都唔去

真心建議你比幾百蚊買張10號前嘅單好過

我禽日係karen

我有+1000 放俾你

我有

玩野咩....
崇拜darthvader 係崇拜佢實力
崇拜佢個樣咩
同埋darthvader 邊有樣你睇

唯有係咁

啊公同啊爺都唔識分

應該截左?

Don’t judge烈火爺爺

Don’t judge烈火爺爺
Solo無老豆已經好慘

代入感

如果佢又靚仔又勁又有型又唔屁孩的話
個劇情就唔會係咁……

2.0？有條陰既？

btw, 個演員之後去左做咩？

去咗轉皇廷活髮植咗

可能係最後一隻先想訂之前以為佢會繼續出 就冇訂到

講出嚟唔怕俾人屌？

Curse of darth Vader 都唔識？

根本係 Cruse of Star wars

起碼我知道luke 去左配音做joker
Solo 去左埃及尋寶……

Jumper 之後就收左皮

其實jumper個idea幾好聽，不過拍唔到續集

係唔係老母係boss個套？

不過其實佢都幾慘 撇除佢演技
2同3比lucas 搞到犯眾憎對白又膠

冇人會諗野咁極端..冇人要靚仔到anikan咁..
但都唔好咁樣衰呀?
同埋佢唔勁..
如果有樣+屁孩已經做到個效果出黎

皆旺好似有

想睇之後點覆

有冇巴打有潛行巨腸嘅換body教學？個蟹手真係好唔順眼

豹爸抄價幾＄

1500有啦

呢隻垃圾黎 aou個隻就值

條友直接退出群組

我上年放左900蚊

Mk5世界第一

85 bd逃生門已關

Sb任訂唔嬲

正門都未關

玩咩，20樓仲有wo

仲要冇人，直入counter

有可能 但係無人買囉

又要諗定下個post名

#498 二手事件

五仔的確出色

RERUN

塊面太長眉太幼嘴太細

mark5 同46
2隻真係越睇越靚

冇diecast 既figure可以買隻過下手癮既

呢隻war machine 真係最唔war

希望到時會出幾個look / 轉轉佢

有舊look

呢隻野唔係鍾意嘅做乜訂

無46
個價都太靚

Hottoys 到時出哂就好

淘佬平一半

46好正

咁又唔關事嘅
淘寶嗰隻就咁睇係冇咁靚
利申：我訂咗

一分錢一分貨

諗住咩都有得炒嘅傻閪

水行都只出一隻
舊look應該又分別唔大
唔太睇好會出晒

-300

想問下巴打們1:4joker植髮邊間好

因為個樣而決定戲裡面表現 重講到好影響到劇情咁
到底有幾膚淺先諗得出講得出

再者唔撚計佢勁唔勁先 單係佢上集殺撚左superme leader
vader都未去到依個階段啦講真 已經好撚勁

淘仔個價 對得住件貨啦幾百蚊

岀左就3年先派

買！

水行唔係出2隻咩

小丑女好正

聖鬥士黎既喂

炒燶左就話脫坑

Sample好似

one toy

見sample衝左 大貨垃圾黎放左

我都係覺得唔太似

最似係2017 acg個隻 要找返圖先

其實個樣可接受 但係啲頭髮真係唔撚掂 訓練服丁得過

下面個隻應該係候活屋企拿出來

我都俾個sample呃咗
出貨完全接受唔到
放咗

Batman好似下星期派

又比假希望人

唔係有個5k同你trade嘅咩？

候活幫下手rerun原色46得唔得
剩係rerun呢隻都得，唔洗47都ok㗎啦

等執先re啦

如果用mk7隻啞色出返46

最衰佢截左單
想要塊腳甲

Wm mk1 同 mk6 絕配尼

想問下你地啲燈箱display box
開盒位係點?
同埋係開頂果塊定後面果塊?

頂果塊
未聽過有箱可以開後面果塊

hinge?
定係其他方法?

仲有啲燈係個底定面

你可以想像 好似平時波鞋盒咁開蓋
如果你買拉門個啲款 就真係可以打開前面個塊
多數都係依兩款

燈位個啲可以買個陣要求佢加喺頂or底
兩個位加曬都得

冇啊 佢比咗人

前面成10幾個排緊要

thx

怕比人報失姐

呢隻我儲wm都收唔落手

係咪一手你都唔知㗎啦

咁又係 到時人地比小張你

試過賣單個買家對張單個電話係咪我電話number

重點係佢聽到係二手就唔要

大把啦 睇完戲衝動係咁訂 之後發覺等咁耐興趣減退咪退坑

邊到可以整

ds越睇越想入

問過 派哂marvel 先

搵大陸仔植。有平有貴

全新唔係$3000有找咩

Anakin成功交易嘅炒價係咪1700-1900

有時1600都有

升咁多

淘佬全新都平過佢

我前幾日先放左1700二手普通出去

free 既畫圖CAD用得好L唔就手...

我2個月前先1800蚊平入全新咋喎

無啦啦突然炒上去